灣仔有人斬人

灣仔洛克道有人斬人 有人受傷
請小心

係咪嫁，如果係，終於到中產區，唔知遲d會唔會到半山呢

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

蘋果講 大家小心

汁？

P牌3字頭新ACC BLOCKED

傻閪萬歲

又係鐵通棍乜乜
又想嫁禍畀遊行人士

fact checked

好似真，大家唔好屌樓主

醬油呢

邊到講

圖？

酒吧職員遇襲，未必同示威有關

蘋果有

屌你老母閪，你講就係？

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

蘋果都有報

借個位 幫手睇一睇

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

堅料，蘋果啱啱報左
4酒吧職員受傷

又靠嚇

想嚇啲人唔好出嚟

灣仔唔只係中產區啦
佢係18區中收入最高！

證明好多人無裝蘋果

蘋果原來有